其實講分手果個先係最痛最傷

明明仲好愛仲唔捨得
但係性格、價值觀唔岩相處真係好辛苦
忍耐咗好耐 去到無法承受嘅臨界點唯有狠心一刀切
提出分手果刻又會擔心對方會承受唔住
雖然已經決定咗唔再復合 但係夜晚都仲會聽住佢嘅錄音 睇住佢嘅相先會訓到

次次話會改 但次次都打回原形
結果只有失望同辛苦
最後死心

收皮啦 扮受害者

點解唔可以努力試多陣
拎個問題出黎傾，傾到大家都接受
始終咁難得相遇相愛過
幾百萬人之中可以相愛係好難
唔好令呢件事成為其中一個遺憾
佢都好傷

收皮啦 A0毒撚 女仔手都未掂過 學乜人講拍拖

我明啊
每日返工做野仍然都諗住佢
但真係覺得大家遷就得好辛苦

唔好放手，失去比遷就更辛苦

同佢傾下啦，明明大家都仲愛大家仲係唔捨得

Agger

臭雞最鐘意爭受害者角色黎做

完全贊成

話走個個從來冇資格唔開心
你有得揀 人哋冇

係愛佢既就唔會講得出口
講得出口既就唔再愛佢
係愛既就拎個問題出黎傾下
起碼知到佢心入面點諗
雙方都唔肯讓步先分開下都未遲

講到自己幾慘幾慘要人地改
最後咪又一野飛起人
睇死一兩個月唔到已經識左第個

如果對方已經放棄去再嘗試
其實都已經無咩可以做

一隻手掌拍唔響

咁放棄得就唔好講咩唔捨得，咩好愛佢
條路係你自己揀

我夠膽講比人飛果個一定係最傷

你廢遮, 唔夠快開口講分手,, 永遠會有種被拋棄既感覺

浸臭閪味隔住個moon都聞到

收皮啦

係囉收皮啦
一齊得都預左有唔岩唔夾
一開始好難為你要忍乜鳩狗屎價值觀唔夾喎

冇勇氣繼續走落去都比你講成有勇氣講分手

咪就係 明明自己諗過度過考慮完利弊
最尾決定飛左人
最多叫做放過自己放過人
但唔該唔好講到自己有幾傷
你有得揀 人地有無啊？

除非人地打你罵你就另計
人地有無啊？

好似唔分得手咁喎

分得 但唔好扮哂受害者拎光環

我好肯定俾人飛果個先係最傷最痛，仲中意對方就講清講楚啦

其實講得分手咪決斷d 睇相先瞓得著真係jm9

係愛既就三口六面講自己心聲出黎
唔好轉彎抹角，話唔定你會知道一啲佢平時收收埋埋冇講既野

有時一齊解決個問題 之後感情真係會變好
感情就係要經歷過一d事情先會變得穩固
因為我係被分手果個 我知您都辛苦
但係人得一次 遇到一個自己愛既真係吾容易
如果可以真係吾好放手..

好僧啲人成日覺得自己好撚慘，自己係世上最慘既人，得自己唔開心

你都要加油啊

不過我真係唔知點做好
我只可以改變我自己
一直等 一直等
雖然過左1x日但係真係吾想個結局係咁

無止境咁等真係好辛苦，都過左十幾日，搵下佢睇下佢依家係點，可能佢都等緊你

吾樓上老母

如果係同宗教信仰有關 可以點compromise?

簡單
分手是不夠愛
分不了是因為愛

又黎一年一度鬥慘大會
但其實根本有唔少人唔忍心/講唔出分手
你地講到好似磨合唔到就有勇氣咁
大把人另一半又出去偷食又唔理佢咁都唔捨得講分手啦
一句講晒
分手得一個理由
就係唔撚夠愛

唔撚夠愛無所謂
你地做到幾慘幾傷都無所謂
屌你老母 唔好事後又話咩後悔又話唔捨得返黎箍煲
講分手個下就爽啦下話 甩難啦下話
屌你老母當我係玩具呀? 即棄品呀?
鐘意就玩 唔鐘意就劈左佢
我屌晒你地老母呀
鬥慘鬥傷下話 邊撚個痛啲呀而家 仲好意思出黎話自己可憐

介唔介意講少少黎聽下係點

帽完人之後講分手都仲係最痛最傷？

派帽應該死全家

係喇係喇 你最痛喇
真係難為你講分手

收啦 比人講果個既後遺真係慘不忍睹

港女俾話係雞既理由真係多到數唔哂
飛完人仲要講到自己幾慘幾慘

你自己選擇唔要人仲好講
你係咁愛就磨合落去 去解決問題同佢一齊 而唔係直接解決佢個人 點解咁多人會後悔 就係無珍惜機會
你以為佢/你會有更好未來 其實都係你自己以為

性格不合分 大家都痛

派帽嘅分呢 只有一邊承受兩倍嘅痛

你地一齊左幾耐?

收皮啦
大把人派完帽仲大條道理搵藉口怪人再講分手啦

睇完呢個post，搞到我由打算放手變到唔想放手
有D野，應該要拎出黎傾下，真係改唔到接受唔到先再算，而唔係直接就話分手

呆撚左 聽到以為我做錯野 我帽左佢咁

睇到打冷震

主動選擇分手得償所願仲想點

人地揀都冇得揀呀

真心 被分手個位會好痛 真係好痛 過來人

係呀係呀好撚痛呀屌你老母
有事又唔拎出黎講
好喇 到頂唔順喇 就話比左好多次機會
我點撚樣知呀?
最撚慘係你啦
被分手個個抵撚死
係咪咁?

比完帽人帶之後係自己朋友面前話對方好差 冇上進心
真係好撚嘔心

終於有人明

個個情況都唔撚同嫁啦

終於有個正常人出現

有冇睇我話講左好多次都改唔到

根本都派帽果d係兩回事
我講緊果種係拍拖應該開開心心 輕鬆嘅
但係依家係覺得好有壓迫感 好辛苦
一開頭仲話可以忍 可以遷就 但耐左都仲係咁就真係死心 辛苦嘅愛其實係好矛盾

而派帽而講分手果d擺明係仆街啦

咁你就咪改個咁嘅標題啦

咩叫講分手果個先係最痛最傷

不嬲都係睇情況，同埋大部份人都會同意好多時被分手個個先係最痛最傷，因為佢無從選擇

對唔住 我真係會改

唔會打回原形 返黎啦好冇

無人明架啦 只會覺得我地係唔夠愛。等咗幾耐俾咗幾多次機會都係死性不改 呢種分手慘過戴帽

自己曾經傷害過佢，佢見到我有改，但佢話本質都唔適合佢，我已經好努力好努力，但佢話唔再愛我，我已經唔識再答

有人改幾樣野，一路慢慢改緊，有時自己做左唔覺，但明明已經開始有改善，結果又係比人話冇改
你知唔知有幾hurt，你估話改就一日半日就改到，時間都唔比人改就話唔夾，我有改緊啊你睇唔睇到

俾三年時間夠啦掛 改改下又打回原形 又話再改 件事不斷loop 心好累 等夠受夠 我知你有心但幾時先得

有d人唔到分手邊緣係唔會醒覺
你唔好希望佢一時三刻會改到
但起碼你睇到佢有去改，肯為你改
你要提下佢，因為好多時理性會比感性遮左
心好累你估得你自己一個，佢去改最後比你話你又打回原型，佢仲攰仲傷心
佢肯為你去改變自己，因為愛
由頭到尾都冇改另計

岩啊 唔去到分手都唔醒覺 唔到失去都唔識珍惜
然後先努力去補救 太遲啦 心死 點解當初唔好好去改善
提你一次先改一下 好似皮球咁 你燥我煩你 我好想咁？
你肯為我改 我都肯等你改提點你但好似無盡頭無休止咁等
手分過幾次 你醒覺咗幾次但都係三分鐘熱度 一陣又打回原形 loop到幾時 分手我係咪做錯咗

佢肯為你改，唔等於老奉為你改。
你當佢下人咁點？改到就繼續服侍我，改唔到就死撚開
改果個唔攰？佢試過努力去改變但結果係點？
而你就係度等佢改，咩都唔使做，到佢做唔到就話自己好攰
分手冇錯，但唔好講到得自己一個傷心。

一味單方面逼人改變都唔得，有冇諗過對方根本唔想改變自己？

所以咪分開囉，冇話做唔做錯

只係唔好下下覺得自己先係最痛最傷就得

係吖係吖講分手好痛呀乜乜柒柒
講完分手轉個頭就搵到條新仔個啲又咩意思呀屌你老母

無逼 係已經由佢
無下下覺得自己最傷最痛
只係想人唔好誤解講分手個個係乜事都無

兩個都有，兩個都好傷，冇人講過乜事都冇
冇傷只可以話佢從來都冇愛過你

機會可以比完又比 算啦 唔夠愛咪認咗去囉 明明就係自己唔想比機會 係到推卸責任做咩姐

其實唔理講分手又好 比人飛又好
愛得深果邊一定係最傷最痛

個世界圍住佢轉
結果比人fing翻出去

俾咗七次都唔夠？俾七百次先夠？事不過三？三完又三 有無諗過自己無口齒？講咗做唔到講黎做乜？講到無俾機會你咁 俾咗又唔識珍惜 自私到。愛又點啊 愛可以解決哂問題？

點解唔可以放晒心機落你到
點解唔可以錫晒你
點解你突然間唔比我縱

我等佢我包容遷就都唔係老馮
而且我唔係要佢改到十全十美 而係一啲連佢屋企人都想佢改既事 點會當男朋友下人
等個個係就係咩都唔使做 但等既過程累積既失望、迷茫同唔開心呢啲無形既嘢唔會輕鬆得去邊。
知佢好傷心 希望佢搵到個同佢好夾既女朋友

True

對我啲嘢同自己既嘢上心啲 （做嘢成日都唔做事前功夫 做事又馬虎；連佢親戚都記得我既嘢佢可以唔記得）
俾啲私人空間我 （好似每分每秒都要陪佢 我自己有事做/約咗同性朋友出街佢會嬲會抱怨我 但好耐先同個fd出一次街)
其實最想佢做到係了解我 點解一齊咗咁耐都可以唔知我食得辣

唉好柒 有無得del 知佢有上 唔想佢睇到

我都想知，
同埋咁你地之間會唔會仲有好多開心野經歷過同回憶??真係COVER 唔到佢改唔到果樣野??真係會搞到你死心唔再愛佢，定真係一時受唔到就覺得要分手?

幫你推

你個名

好認同呢段

相遇相愛咁又點，對方要放棄你都冇辦法，要走既人你留唔住

巴打你而家係咩狀況

唉我好明

收皮啦 臭雞

I know that feel 明明自己傷到仆街 仲要諗自己係咪做得太絕太hurt佢

其實唔使諗佢
因為佢一定傷到仆街，hurt到仆街

愛個個會想搵方法解決問題
唔愛個個覺得放棄就係解決左

true

深愛過係唔會有和平分手呢樣嘢

未講原因前我都覺得每個個案都唔同，你未必係臭雞，睇完之後，你根本係自私臭雞 男朋友做唔到你心目中咁=佢錯 成日要人改，男朋友夠可以叫你改啦臭雞，點解要care小事，點解成日咁冷淡唔比痴身，做事馬虎？你自己又好好？垃圾女人，唔係一齊成長一齊進步，淨係識搵現成貨，去派帽啦on9

一句秒你啦，你地段關係係咪你要佢改多過佢要你改？

係

除咗打你同岀軌叫雞，大部分野2個都有錯，簡單黎講姐係男朋友包容你大過你包容佢，一個咁包容你嘅人比你飛，會傷心得少過你？自己諗

我都唔明 傾都唔肯傾 只識逃避

好多人鬧樓主唔夠愛 先分手仲要叫春
真正愛應該解決問題而唔係離開
但我就係其中一個例子
我都好愛EX 但屢次提出大家問題想一齊解決
得到嘅只有沉默 愛情唔係單方面愛就work
得一個人出力真係冇用
某程度我覺得其實係佢逼我講 唔想自己做衰人
我講完佢就冇再聯絡過我 立即封鎖所有野
連一句挽回都冇 我只可以扮灑脫
但收埋痛咗好耐

如果佢肯同你傾，肯正視個問題
你係咪唔會同佢分手

係 不過呢個世界冇如果

分手要恨 不需原因 因為真相無需說清

下個更可愛 加油

屌你老母啦
轉頭咪攬住第二個

你過唔比機會你咪又係個句因爲唔愛，愛既話唔會捨得離開你

算吧啦
女人一失戀大把人關心
我都有J啦，又唔見有女關心我
不過D人有冇目的，係咪呃蝦條就唔知
咪放長雙眼睇下可以拍得幾耐
記住，要活得比佢好
共勉之

樓主除左呢樣仲好鐘意扮老屎忽
20歲都未夠就扮晒老屎忽咁樣

理想

現實

極同意

真係膠都費事俾
咁簡單嘅道理都唔明
Even你去到40歲 50歲 點睇你都係果d小學雞大叔
呢位巴講得就岩啦

臭雞

難聽過操口
仆街啦你

成熟與否係人地評價唔係 你自以爲自己成熟就真係成熟架
你頭幾個cm 比人串完就trigger 到咁款
你同人講你成熟

我邊隻字有講過自己成熟？
你中文拎1？

小學雞先會唔夠人講走去起人底姐？
好心你得閒就溫多d書 讀完yr1都仲留係space

年齡同成唔成熟係唔相等既
有人十幾歲可以好成熟
有人幾十歲都可以好on9

我u 都grad 埋啦
你估全世界好似你咁走asso 上大學咩

思想成熟與否同年齡係啱既
不過你既行為完全同你口中既小學雞完全冇分別

你講得啱呀
但你碌返第一版睇下樓主d 言論
被人串幾句就trigger 到乜咁
佢同佢口中既小學雞有咩分別

樓豬唔好嘈啦
你男朋友等緊氹翻你

U都grad埋會上asso post?
起碼我唔會好似d小學雞咁冇啦啦攻擊人地 仲要唔夠人講就起人底 仲要係人地個post度comment

見到樓主咁撚樣講野就好想嘔
唔夠愛, 想搵個個, 就好似執石頭個個故事咁啫
扮乜撚野高尚
唔啱呀, 分手囉, 大撚把人埋身
完全無諗過另一半付出左幾多野

想出個post話俾人聽自己無做錯, 慳啲啦
你係覺得無錯洗撚開post咩
正仆街

兩個角色都做過
唔同意樓主

唔同意 因為佢一分手就即刻去溝第二個了 無論我點都挽回唔到佢 我同佢一齊左兩年 我比左勁多機會佢 佢一野 趁我去左旅行 比左頂帽我帶 再同我分手 再繼續溝女 直到而家

Agree

如果你仲會痛即係你根本唔想放棄
真正因為咁而想分手既人講咗分手係會覺得解脫

講到自己講分手好有苦衷咁 洗唔洗人地返黎體諒你再安慰你呀

你實好痛 最衰都係我求下你原諒我

根本兩樣嘢冇衝突
有幾鍾意 vs 有幾夾

可以好鍾意但覺得唔夾而分手
可以有好感而又好夾而一齊
可以係好鍾意好唔夾但照一齊
所以有啲case可以係對方出面有第個都死忍

結論係分手未必係唔鍾意而可以係因為唔夾

但樓主topic果句就有問題

佢無比過機會我 無傾過
一嚟就分手
咁點計

歌仔都有得唱啦，愛是苦中亦能笑著滿足感動